如果蒙咗面都識別到係咪唔犯法？

如果戴口罩時喺口罩寫自己個名或貼自己個名喺身犯唔犯法？

1

寫自己個名俾人拉？

咪on9啦

雖然ON9 唔犯法, 但都麻煩你ON9少陣啦.

我寫謝振中

你個名

咁你不如除返個口罩